共產黨打到嚟

細個成日聽d老人家講話以前會講「共產黨打到嚟啦」，個陣on99一知半解。。。。

而家真係完全明白晒

In My options

依家真係打到嚟
有得走好走

但大部份人冇諗住走 打到嚟繼續返工

來生別做香港人